想請教下大汗嘅巴打

小弟都係好撚大汗
宜家哩啲天氣 行多兩步都已經成身濕哂

假如您哋同女朋友出街嗰時都係咁
您會點做？

有時手前臂有汗 拖嗰時會整到佢隻手都濕埋
成身汗又唔攬得...多汗嗰時又易臭...
搞到有拖都唔敢拍...我會唔會太毒

大汗嘅您哋係會選擇淨係行有冷氣嘅地方
定係有其他應對方法減少以上所講嘅情況

希望大家可以分享下
小弟虛心受教

大汗真係好撚煩
行一陣都濕撚曬

件衫唔夠一個鐘就臭
好在女友鼻塞

一見到有商場 就去涼下冷氣再行 唔撚係的話真係行多陣就成身出哂汁

所以我先想知各位巴打有咩應對方法

我都好撚大汗

無開始 就唔會有結束

面油撚

揾個接納到你係咁大汗嘅女朋友

透氣衫，爽身粉

盡量動作唔好太大，以免流汗
就算流汗都唔緊要，最好快啲抹
因為最臭唔係出汗之後，係出完汗本身乾咗再出多身汗，up 埋up 埋嗰隻味先最攞命

Gatsby 出咗隻冰涼濕紙巾，會去汗味又會好涼爽
12蚊店最近都有，可以試下出哂汗個時抹下身，個身會乾爽番

On9 咁你咪帶多2件tee囉 咁撚簡單
剪返個短髮
D汗臭姐係要飲多d水
操小小肌肉 流起汗上黎個feel都冇咁毒

分左你都唔會有得啪架啦，咪咁黑心啦

帶兩件衫好麻煩呀...

爽身粉嗰啲反而有得諗
操大隻係冇咁毒 但係都係解您唔到大汗嘅問題

我仲以為你揾忽必烈啲fd子添

我都係出返去

係咪濕重？

本身都易出汗又大汗，係街行一陣就濕哂。
睇左中醫去濕

比起之前無咁快起汗易同大汗了
感覺良好

愚問
係就咁食中藥定係要戒口嗰啲

著d新買既衫出街 就算出汗都無咁臭

無女朋友咪無問題囉

咪就係
講到唔大汗就有女受媾咁

有冇咩牌子嘅衫著耐咗都冇咁大陣汗味呀

FF下如果有女媾嘅話可以點解決大汗問題